/*
  Localizable.strings
  ACHNBrowserUI

  Created by Jan on 09.05.20.
  Copyright © 2020 Thomas Ricouard. All rights reserved.
*/

"Tap here to preview a notification" = "点击预览通知";
"Upgrade to +" = "升级到 +";
"You're subscribed to AC Helper+" = "你已经订阅 AC Helper+";



// copy and paste "export"  of Text() and similar SwiftUI functions
// Global
"Close" = "关闭";
"Dismiss" = "取消";
"Save" = "保存";

// Date Format
"EEEE, dd MMMM" = "EEEE, dd. MMMM";
"d/M" = "d.M.";
"dd" = "dd";
"MMM" = "MMM";
"MMM dd" = "dd. MMM";
"dd MMMM" = "dd. MMMM";

// TabbarView
"Dashboard" = "主页";
"Catalog" = "目录";
"Turnips" = "大头菜";
"Villagers" = "村民";
"Collection" = "收藏";

// TodayView
"Change Section Order" = "调整板块顺序";
// TodaySectionEditView
"Drag & Drop to Rearrange" = "拖拽以重新排列";
"Hidden" = "隐藏";
"Today Sections" = "今天部分";
"Done" = "完成";
" to re-order sections." = " 以重新排列。";
"Check or un-check" = "点击左侧按钮";
" rows to hide sections from the dashboard." = " 来隐藏或显示主页内容。";
"Your top-most section will be the default detail view on iPad and Mac." = "在iPad和Mac上，最上方的部分将会是默认的显示";
// TodayBirthdaySection
"Birthdays" = "生日";
"Today's Birthdays" = "今天生日";
"Today's Birthday" = "今天生日";
// TodayCollectionProgressSection
"Collection Progress" = "收集进度";
"Share" = "分享";
// TodayCurrentlyAvailableSection
"Currently Available" = "当前可捕捉";
"%lld/%lld Bugs" = "%lld/%lld 昆虫";
"%lld/%lld Fish" = "%lld/%lld 鱼类";
"%lld NEW" = "%lld 个新品";
// TodayEventsSection
"Events" = "活动";
"Currently" = "当前";
"No Events Today" = "今天没有活动";
"Upcoming" = "即将到来";
// TodayTasksSection
"Today's Tasks" = "今日任务";
"This feature requires " = "这个功能需要 ";
"Learn more >" = "查看更多 >";
// TodayTurnipSection
"Today is sunday, don't forget to buy more turnips and fill your buy price." = "今天是星期天，不要忘记买大头菜和填写你的价格哦。";
"Your turnips predictions will be displayed here once you fill in some prices." = "当你填入你的大头菜价格之后，价格预测将会显示在这里";
"Today's average price should be around " = "今天的平均价格会是 ";
" in the morning, and " = " 在上午， ";
" this afternoon." = " 在下午。";
// TodayNookazonSection
"New on Nookazon" = "Nookazon新品";
"Nookazon is loading..." = "Nookazon 正在加载...";

// TodaySubscribeSection
"You're subscribed to AC Helper+. Thank you so much for you support!" = "您已订阅 AC Helper+. 非常感谢您的支持!";
"If you enjoy the application, consider subscribing to AC Helper+, to get access to some awesome features and support us!" = "如果你喜欢我们的应用，考虑一下订阅我们的 AC Helper+，获得更多的功能和支持我们";

// SubscribeView
"AC Helper+" = "AC Helper+";
"ACHelperPlusDescription" = "订阅AC Helper+是最好的方式支持我们的开源项目♥️

通过订阅也可以获得更多的功能：大头菜通知提醒，创建任意数量的物品列表 📈

更多信息在下面";
"ACHelperPlusDetails" = "关于大头菜通知提醒功能:
每天早上8:00和中午12:00，你会收到你的狸克商店的平均大头菜价格。
你填的每日大头菜价格越多，下次的预测就会更准确！

关于列表功能：
在免费应用中，你只可以创建一个物品列表在 \"我的物品\" 选项。
在你订阅 AC Helper+之后你可以创建任何数量的列表。";

"ACHelperPlusPriceAndAboDetail %@" = "确认订阅之后 %@ 每个月购买将会出现在您的 iTunes 账号中。
订阅将会自动更新除非你在期间结束的 24 小时前取消订阅。
您能够随时在您的 iTunes 账号中取消订阅，你过你在使用期间内取消，可能会立即无法使用+功能。";

"Subscribe for %@ / Month" = "订阅只需 %@ / 每月";
"Buy lifetime AC Helper+ for %@" = "购买永久 AC Helper+ 只需 %@";
"Thank you for your support!" = "感谢你的支持!";

// AboutView
"About" = "关于";
"The app" = "应用";
"Souce code / report an issue" = "源代码 / 报告问题";
"Rate the app on the App Store" = "在App Store上评价应用";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Terms of Use" = "使用条款";
"App version" = "应用版本";
"Game patch data" = "游戏版本";
"Acknowledgements" = "致谢";
"Our amazing contributors" = "我们的贡献者";
"The NookPlaza API by Azarro" = "NookPlaza API by Azarro";
"Turnip.exchange" = "Turnip.exchange";
"Nookazon for the marketplace" = "Nookazon 市场";
"The ACNHAPI for villagers data and images" = "ACNHAPI 提供的村民数据和图片";
"Shihab / JPEGuin for the icon" = "Shihab / JPEGuin for the icon";
"Christian & Ninji for the turnip predictions algorithm" = "Christian & Ninji 的大头菜预测算法";
"Error" = "错误";

// ActiveCittersView
"Active Critters" = "当前可以捕捉";
"Fishes" = "鱼类";
"Bugs" = "昆虫";
"You caught them all!" = "你已经抓到了所有!";
"New this month" = "本月新品";
"To catch" = "可捕捉";
"Leaving this month" = "本月即将到期";
"Caught" = "已拥有";
"All day" = "全天";

// SettingsView
"Preferences" = "设置";
"Island name" = "小岛名称";
"Your island name" = "你的小岛名称";
"Hemisphere" = "地区";
"North" = "北半球";
"South" = "南半球";
"Starting fruit" = "岛屿水果";
"Apple" = "苹果";
"Cherry" = "樱桃";
"Orange" = "橘子";
"Peach" = "桃子";
"Pear" = "梨子";
"Coconut" = "椰子";
"Nook shop" = "狸克商店";
"Tent" = "帐篷";
"Nook's Cranny" = "狸克商店";
"Nook's Cranny upgraded" = "狸克商店 (升级版)";
"Able sisters" = "服装店";
"Visiting" = "露营地";
"Shop" = "商店";
"Residents service" = "服务处";
"Building" = "建筑";
"App Settings" = "应用设置";
"App Icon" = "应用图标";
"Restore purchase" = "恢复购买";

// NotificationManager
"Turnip prices" = "大头菜价格";
"this morning" = "早上";
"this afternoon" = "下午";
"Your prices predictions for %@ should be around %lld bells. With a minimum of %lld and a maximum of %lld." = "你%@的预测价格大约是%lld铃钱。最低%lld铃钱，最高%lld铃钱。";
"Turnip prices (test)" = "大头菜价格 (Test)";
"Your prices predictions for this morning should be around 100 bells. With a minimum of 50 and a maximum of 650." = "你上午的预测价格大约是100铃钱。最低50铃钱，最高650铃钱";
"Friendly reminder" = "友情提示";
"It's time to buy turnips and add the buy price in the app." = "是时候购买大头菜然后在应用中添加你的购买价格了。";
"It's the start of the week, don't forget to add your store buy prices in the app as you play the game. You'll get more accurate predictions." = "这是每周的起点，在你玩游戏的时候不要忘记添加你的大头菜价格。你将获得更准确的价格预测";

// UserListFormView
"Edit your list" = "编辑列表";
"Name of your list" = "列表名称";
"List name" = "名称";
"Can be nothing" = "可以为空";
"Icon" = "Icon";

// UserListDetailView
"Add %lld items" = "添加 %lld 个物品";
"Edit" = "编辑";
"Search items" = "搜索";
"Items added to your list from the search will be displayed there." = "你列表中搜索到的物品会显示在这里。";
"No results for %@" = "没有找到 %@";

// UserListSubscribeCallView
"In order to create more than one list, you need to subscribe to AC Helper+" = "为了创建更多列表，你需要订阅 AC Helper+";
"Learn more..." = "了解更多...";

// CollectionListView
"Create a new list" = "创建一个新列表";
"Please select or go stars some items!" = "请选择或者收藏一些物品!";
"When you'll stars some %@, they'll be displayed here." = "当你收藏一些%@之后，它们会显示在这里。";
"Items" = "物品";
"Critters" = "生物";
"Lists" = "列表";
"items" = "物品";
"villagers" = "村民";
"critters" = "生物";
"lists" = "列表";

// ItemsListView
"Clear Selection" = "清空选择";
"Sort items" = "排序";
"Current Sort: %@" = "当前排序: %@";
"name" = "名称";
"buy" = "购买";
"sell" = "出售";
"from" = "from";
"set" = "set";
"similar" = "similar";
"Name" = "名称";
"Buy" = "购买";
"Sell" = "出售";
"From" = "From";
"Set" = "套装";
"Similar" = "相似";
// ItemRowView
"unknown source" = "unknown source";
// ItemDetailInfoView
"Rarity:" = "稀有度:";
"Common" = "普通";
"Uncommon" = "稀有";
"Rare" = "非常稀有";
"Shadow size:" = "影子大小:";
"X-Small" = "非常小";
"Small" = "小";
"Medium" = "中";
"Large" = "大";
"X-Large" = "非常大";
"Customizable: %@" = "可以改造: %@";
"Flick:" = "龙克斯:";
"C.J:" = "俞司延:";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
// ItemsCrosslineSectionView
"Preview" = "预览";
// ItemDetailSeasonView
"Seasonality" = "出现月份";
// ItemDetailView
"Set items" = "套装物品";
"Simillar items" = "相似物品";
"Thematics" = "同样主题";
"Variants" = "改造颜色";
"Materials" = "材料";
"Nookazon listings" = "Nookazon listings";
"Loading Listings..." = "Loading Listings...";
"No listings found on Nookazon" = "No listings found on Nookazon";
"Your items lists" = "Your items lists";
// TurnipsView
"Minmax" = "最低-最高";
"Profits" = "利润";
"Average daily buy prices" = "每日平均价格";
"Daily min-max prices" = "每日最高最低价格";
"Average profits" = "平均利润";
"Chart" = "图表";
"Mon" = "一";
"Tue" = "二";
"Wed" = "三";
"Thu" = "四";
"Fri" = "五";
"Sat" = "六";
"Your prices" = "你的价格";
"Edit your in game prices" = "编辑你的游戏内价格";
"Add your in game prices" = "添加你的游戏内价格";
"Turnips prediction" = "大头菜预测";
"To help us support the application and get turnip predictions notification, you can try out AC Helper+" = "您可以订阅我们的AC Helper+来支持我们和获得大头菜预测通知";
"%lld upcomingDailyNotifications" = "You'll receive turnips predictions in %lld upcoming notifications.";
"Profits estimates are computed using the average of the current period" = "Profits estimates are computed using the average of the current period";
"Day" = "星期";
"AM" = "上午";
"PM" = "下午";
"Please add the amount of turnips you bought and for how much" = "请添加你购买的大头菜数量和价格";
"Add your in game turnip prices to see the predictions chart" = "添加你的大头菜价格看预测图";
"Add your in game turnip prices to see predictions" = "添加你的大头菜价格看预测";
"Exchange" = "交易";
// TurnipsFormView
"Monday" = "星期一";
"Tuesday" = "星期二";
"Wednesday" = "星期三";
"Thursday" = "星期四";
"Friday" = "星期五";
"Saturday" = "星期六";
"Add your turnip prices" = "添加你的大头菜价格";
"Configuration" = "设置";
"Clear all fields" = "清空所有";
"Receive prices predictions notification" = "接收价格预测通知";
"You can get daily notifications for your average turnip price by subscribing to AC Helper+" = "订阅AC Helper+之后，你可以获取每日价格预测通知";
"Preview a notification" = "预览通知";
"Your in game prices" = "你的价格";
"Buy price" = "购买价格";
"Amount bought" = "购买数量";
"The more in game buy prices you'll add the better the predictions will be. Your buy price only won't give your correct averages. Add prices from the game as you get them daily." = "你添加的价格越多，预测的价格越准确。你的购买价格不会给你准确的平均值。每天添加大头菜价格";
// TurnipsChartTopLegendView
"Average" = "平均";
"Minimum" = "最低";
"MinMax" = "最高";

// IslandDetailView
"Join Island" = "加入岛屿";
"Island" = "小岛";
"Description" = "描述";
"Visitors" = "访客";
"Loading Visitors...." = "加载访客....";

// VillagersListView
"Search a villager" = "搜索村民";
"Personality" = "个性";
"Birthday" = "生日";
"Species" = "种族";
"Gender" = "性别";
"Catch phrase" = "口头禅";
"Unknown" = "Unknown";
"Villager items" = "村民物品";
// VillagersDetailView
"Unkown" = "Unknown";
"Lazy" = "悠闲";
"Jock" = "运动";
"Cranky" = "暴躁";
"Smug" = "自恋";
"Normal" = "普通";
"Peppy" = "元气";
"Snooty" = "成熟";
"Uchi" = "大姐姐";
"Male" = "男";
"Female" = "女";
"Alligator" = "鳄鱼";
"Anteater" = "食蚁兽";
"Bear" = "大熊";
"Bird" = "鸟";
"Bull" = "牛";
"Cat" = "猫";
"Chicken" = "鸡";
"Cow" = "奶牛";
"Cub" = "小熊";
"Deer" = "鹿";
"Dog" = "狗";
"Duck" = "鸭子";
"Eagle" = "鹰";
"Elephant" = "大象";
"Frog" = "青蛙";
"Goat" = "山羊";
"Gorilla" = "猩猩";
"Hamster" = "仓鼠";
"Hippo" = "河马";
"Horse" = "马";
"Kangaroo" = "袋鼠";
"Koala" = "考拉";
"Lion" = "狮子";
"Monkey" = "猴子";
"Mouse" = "老鼠";
"Octopus" = "章鱼";
"Ostrich" = "鸵鸟";
"Penguin" = "企鹅";
"Pig" = "猪";
"Rabbit" = "兔子";
"Rhino" = "犀牛";
"Sheep" = "绵羊";
"Squirrel" = "松鼠";
"Tiger" = "老虎";
"Wolf" = "狼";

// ListingRow
"Make an Offer" = "开价";
"Need Materials" = "需求材料";

// CategoryRow
"housewares" = "家具";
"miscellaneous" = "小物件";
"wall-mounted" = "壁挂物";
"wallpapers" = "壁纸";
"floors" = "地板";
"rugs" = "地毯";
"photos" = "照片";
"posters" = "海报";
"fencing" = "栅栏";
"tools" = "工具";
"tops" = "衣服";
"bottoms" = "裤子";
"dresses" = "裙子";
"Dress-Up" = "套装";
"headwear" = "帽子";
"accessories" = "饰品";
"socks" = "袜子";
"shoes" = "鞋子";
"bags" = "包包";
"umbrellas" = "雨伞";
"music" = "音乐";
"recipes" = "DIY图纸";
"construction" = "建筑物";
"nookmiles" = "Nook里程";
"other" = "其他";
"art" = "艺术品";
"bugs" = "昆虫";
"fish" = "鱼类";
"fossils" = "化石";
// CategoriesView
"Nature" = "图鉴";
"Wardrobe" = "衣橱";
"No results for %@" = "没有找到%@";


// Shared
// SearchField
"Search..." = "搜索...";

// item sources
// Added 2020-05-11:
"3rd House Upgrade (Left Room)" = "第三次房屋扩建 (左侧房间)";
"4th House Upgrade (Right Room)" = "第四次房屋扩建 (右侧房间)";
"5-star town evaluation" = "5星岛屿评价";
"5-star town status" = "5-star town status";
"5th House Upgrade (2nd Floor)" = "第五次房屋扩建 (二楼)";
"Able Sisters" = "Able Sisters";
"All Villagers (while stung)" = "所有村民 (while stung)";
"All Villagers" = "所有村民";
"All villagers" = "所有村民";
"Also obtained from digging up an existing pitfall" = "Also obtained from digging up an existing pitfall";
"Amiibo" = "Amiibo";
"Apple tree" = "果树";
"Available after unlocking the axe in the story" = "解锁斧头之后出现";
"Available after unlocking the ladder in the story" = "解锁梯子后出现";
"Available after unlocking the shovel in the story" = "解锁铁铲后出现";
"Available from Able Sisters shop only during Festive Season" = "在季节性节日里Able Sister商店出现";
"Available from Able Sisters shop only" = "在Able Sister商店出现";
"Available from either Mable's temporary shop or Able Sisters shop during Festive Season" = "在季节性节日里，绵儿的摊铺或者Able Sisters商店出现";
"Available from either Mable's temporary shop or Able Sisters shop" = "在绵儿的摊铺或者Able Sisters商店出现";
"Available in all tiers of shops, including Timmy & Tommy before the shop is opened" = "在任何等级的狸克商店（包括帐篷）中出现";
"Available in Nook's Cranny (either upgrade tier) in the unique furniture slot" = "在狸克商店（不包括帐篷）中出现";
"Available in Nook's Cranny (upgraded only)" = "在狸克商店（升级后）出现";
"Available in Nook's Cranny (upgraded only), in the third unique furniture slot" = "在狸克商店（升级后）出现，出现在第三个家具槽";
"Available in Nook's Cranny (upgraded only), in the unique furniture slot" = "在狸克商店（升级后）出现，出现在家具槽中";
"Available in the re-buyable slot in Nook's Cranny" = "出现在狸克商店，可重复购买的槽";
"Balloons" = "气球";
"Beach (Bunny Day)" = "海滩 (兔子节)";
"Beach (Summer)" = "海滩 (夏天)";
"Beach" = "海滩";
"Big Sister villagers" = "Big Sister villagers";
"Big sister villagers" = "Big Sister villagers";
"Black/black roses\nWater with gold watering can" = "黑色/黑色 玫瑰\n用黄金水壶浇灌";
"Blathers" = "Blathers";
"Blue/blue hyacinths" = "蓝色/蓝色 风信子";
"Blue/blue pansies" = "蓝色/蓝色 三色堇";
"Blue/blue windflowers\nBlue/pink windflowers" = "蓝色/蓝色 银莲花\n蓝色/粉色 银莲花";
"Breaking 100 axes" = "破坏100个斧头";
"Bug-Off" = "Bug-Off";
"Bunny Day" = "复活节";
"Burying bells in a glowing spot" = "在发光的坑中埋入铃钱";
"C.J." = "俞司延";
"Catching with a net (Cherry-Blossom Season)" = "用捕虫网捉 (樱花节)";
"Catching with a net (Fall)" = "用捕虫网捉（秋天）";
"Catching with a net (Winter)" = "用捕虫网捉 (冬天)";
"Catching with a net while on a quest for Wisp" = "Catching with a net while on a quest for wisp";
"Celeste" = "傅珂";
"Cherry blossom seasonal DIY using cherry-blossom petals (caught with net)" = "Bastelanleitung aus der Kirschblüten-Saison; benötigt Kirschblüten (mit Kescher fangen)";
"Cherry tree" = "Kirschbaum";
"Chopping a bamboo tree (Spring)" = "Bambusbaum fällen (Frühling)";
"Chopping a bamboo tree" = "Baumbusbaum fällen";
"Chopping a tree (Bunny Day)" = "Baum fällen (Häschen-Tag)";
"Chopping a tree" = "Baum fällen";
"Clam dig spot while on a quest for Gulliver" = "Muschelstelle, während der Aufgabe von Gulliver";
"Clam dig spot" = "Muschelstelle";
"Coconut tree" = "Kokusnussbaum";
"Collecting earth eggs" = "收集地面蛋";
"Collecting leaf eggs" = "收集叶子蛋";
"Collecting sky eggs" = "收集飞天蛋";
"Collecting stone eggs" = "收集岩石蛋";
"Collecting water eggs" = "收集鱼儿蛋";
"Collecting wood eggs" = "收集森林蛋";
"Colorful balloon (Bunny Day)" = "彩色气球 (复活节)";
"Completing bug Critterpedia" = "完成昆虫图鉴";
"Completing fish Critterpedia" = "完成鱼类图鉴";
"Crafting" = "制造";
"Cranky villagers" = "暴躁的村民";
"Cyrus" = "Cyrus";
"Daisy Mae (Sundays)" = "曹卖 (周日)";
"Delivering item for a villager" = "赠送村民物品";
"Dig spot (Bunny Day)" = "挖洞 (复活节)";
"Dig spot near a bamboo tree" = "在竹子旁边挖洞";
"Dig spot" = "挖洞";
"Digging up clams" = "Muscheln ausgrauben";
"Digging up treasure for a villager's quest" = "Digging up treasure for a villager's quest";
"Disguised on shoreline" = "Getarnt als Muschel an der Küste";
"Disguised under trees" = "Getarnt unter Bäumen";
"Dodo Airlines" = "Dodo Airlines";
"Don't return lost item" = "Gibt verlorene Gegenstände nicht zurück";
"Egg balloon" = "Eier-Ballon";
"Egg bottle" = "Eier-Flasche";
"Expired turnips" = "Verrottete Rüben";
"Fall seasonal DIY using autumn leaves (caught with net)" = "Bastelanleitung im Herbst; benötigt Herbstblätter (mit Kescher fangen)";
"Festive seasonal DIY using ornaments (from shaking trees)" = "Bastelanleitung aus der Weihnachtszeit; benötigt Ornamente (Bäume schütteln)";
"Fishing (Bunny Day)" = "Angeln (Häschen-Tag)";
"Fishing Tourney" = "Angel-Turnier";
"Fishing up a boot" = "Stiefel angeln";
"Fishing up all 3 trash items" = "Alle 3 Müllgegenstände geangelt";
"Fishing up an empty can" = "Leere Dose angeln";
"Fishing up an old tire" = "Alten Reifen angeln";
"Fishing up three old tires" = "Drei alte Reifen angeln";
"Fishing up trash" = "Müll angeln";
"Fishing" = "Angeln";
"Flying near blue/purple/black flowers" = "Fliegt in der Nähe von blauen/lila/schwarzen Blumen";
"Flying near flowers" = "Fliegt in der nähe von Blumen";
"Flying near light sources" = "Fliegt in der nähe von Lichtquellen";
"Flying near trash (boots, tires, cans)" = "Fliegt in der Nähe von Müll (Stiefel, Reifen, Dosen)";
"Flying" = "Fliegt";
"From hitting rocks" = "Felsen schlagen";
"From Zipper after trading one of every egg (all 6 types) during Bunny Day." = "Von Ohs T. Hase nach dem Handel mit einem von jedem Ei (alle 6 Arten) während des Häschen-Tages.";
"Glowing dig spot" = "Leuchtende Grabungsstelle";
"Gulliver" = "Gulliver";
"Harvey" = "Harvey";
"Helping Gulliver 30 times" = "Gulliver 30 mal helfen";
"HHA" = "AdsH";
"Hidden song - only by request" = "Verstecktes Lied - nur auf Anfrage";
"High Friendship" = "Hohe Freundschaftsstufe";
"Hitting a rock (Bunny Day)" = "Felsen schlagen (Häschen-Tag)";
"Hitting a rock" = "Felsen schlagen";
"Hitting a rock, Fishing" = "Felsen schlagen, Angeln";
"In the Special Items section in Nook Shopping, after scanning the related Amiibo on Photopia" = "Im Abschnitt \"Besondere Gegenstände\" in Nook Shopping nach dem Scannen des zugehörigen Amiibo auf Fotopia";
"International Children's Day" = "Internationaler Kindertag";
"International Museum Day" = "Internationaler Museumstag";
"Isabelle" = "Melinda";
"Jock villagers" = "\"Sportliche\" Bewohner";
"Jolly Redd's Treasure Trawler" = "Reiners Schatzkutter";
"K.K. concert" = "K.K. Konzert";
"K.K. concert, Nook Shopping Catalog" = "K.K. Konzert, Nook Shopping Katalog";
"Kicks" = "Schubert";
"Label" = "Minna";
"Labelle" = "Minna";
"Large rug" = "Großer Teppich";
"Large shadow" = "Großer Schatten";
"Lazy villagers" = "\"Schlafmütze\" Bewohner";
"Learning all egg outfit DIYs" = "Alle Eier-Outfit Bastelanleitungen lernen";
"Link Nintendo Account to Pocket Camp, then redeem a 16-digit code on your Nintendo Switch" = "Verknüpfe deinen Nintendo Account mit Pocket Camp, löse dann den 16-stelligen Code auf deiner Nintendo Switch ein.";
"Mail" = "Post";
"Medium rug" = "Mittlerer Teppich";
"Medium shadow" = "Mittlerer Schatten";
"Mom" = "Mama";
"Mushroom seasonal DIY" = "Pilz-Saison Bastelanleitung";
"New Year's Eve" = "Silvester";
"Nintendo" = "Nintendo";
"Nook Miles Exchange" = "Nook Meilen Austausch";
"Nook Miles Shop" = "Nook Meilen Shop";
"Nook Shopping Catalog" = "Nook Shopping Katalog";
"Nook Shopping Promotion" = "Nook Shopping Werbung";
"Nook Shopping Seasonal" = "Nook Shopping Saisonal";
"Nook Shopping" = "Nook Shopping";
"Nook's Cranny" = "Nooks Laden";
"Nook's Cranny\nCrafting" = "Nooks Laden\nBasteln";
"Normal villagers" = "\"Ausgeglichene\" Bewohner";
"Obtained from Tom Nook after completing one Nature Day Nook Miles+ task" = "Erhalten von Tom Nook nach Abschluss einer Tag der Natur Nook Meilen+ Aufgabe";
"Obtained from Zipper on Bunny Day after collecting most Bunny Day recipes (third gift)" = "Erhalten von Ohs T. Hase am Häschen-Tag nach dem Sammeln der meisten Häschen-Tag Anleitungen (drittes Geschenk)";
"Obtained randomly from villager, egg message bottle or egg balloon during Bunny Day event" = "Wird zufällig vom Dorfbewohner, Eier-Flaschenpost oder Eier-Ballon während des Häschen-Tag-Ereignisses erhalten.";
"On beach rocks" = "Auf Strandfelsen";
"On flowers" = "Auf Blumen";
"On ground (Mushroom Season)" = "Auf dem Boden (Pilz-Saison)";
"On ground" = "Auf dem Boden";
"On hardwood/cedar trees" = "Auf Hartholz-Bäumen/Nadelbäumen";
"On palm trees" = "Auf Palmen";
"On rivers/ponds" = "An Flüssen/Teichen";
"On rocks" = "Auf Felsen";
"On rotten turnips" = "An faulen Rüben";
"On the ground" = "Auf dem Boden";
"On tree stumps" = "Auf Baumstümpfen";
"On trees (any kind)" = "Auf Bäumen (jeglicher Art)";
"On villagers" = "Auf Bewohnern";
"On white flowers" = "Auf weißen Blumen";
"Only available close to new year holiday" = "Nur kurz vor den Neujahrsferien";
"Only available during Bunny Day" = "Nur während des Häschen-Tag";
"Only available during Cherry-Blossom Season" = "Nur während der Kirschblüten-Saison";
"Only available during Fall" = "Nur im Herbst";
"Only available during Festive Season" = "Nur während der Weihnachtszeit";
"Only available during Maple Leaf Season" = "Nur während der Ahornblatt-Saison";
"Only available during Mushroom Season" = "Nur während der Pilz-Saison";
"Only available during Spring" = "Nur im Frühling";
"Only available during Summer" = "Nur im Sommer";
"Only available during the month Father's Day occurs, region dependant" = "Nur in dem Monat, in dem Muttertag stattfindet, Regionsabhängig";
"Only available during the month Mother's Day occurs, region dependant" = "Nur in dem Monat, in dem Vatertag stattfindet, Regionsabhängig";
"Only available during Wedding Season" = "Nur während der Hochzeitssaison";
"Only available during Winter" = "Nur im Winter";
"Orange tree" = "Orangenbaum";
"Orange/orange roses" = "Orangene/orangene Rosen";
"Orange/orange tulips" = "Orangene/orangene Tulpen";
"Peach tree" = "Pfirsichbaum";
"Pear tree" = "Birnenbaum";
"Peppy villagers" = "\"Schwungvolle\" Bewohner";
"Perfect Snowboy" = "Perfekter Schneejunge";
"Picking flowers" = "Blumen pflücken";
"Pier" = "Steg";
"Planting a bamboo shoot" = "Einen Bambusspross pflanzen";
"Planting a cedar start" = "Einen Nadelbaumsetzling pflanzen";
"Planting a cherry" = "Eine Kirsche einpflanzen";
"Planting a coconut" = "Eine Kokusnuss einpflanzen";
"Planting a peach" = "Einen Pfirsich einpflanzen";
"Planting a pear" = "Eine Birne einpflanzen";
"Planting a sapling" = "Einen Schössling einpflanzen";
"Planting an apple" = "Einen Apfel einpflanzen";
"Planting an orange" = "Eine Orange einpflanzen";
"Pond" = "Teich";
"Possible song KK will play when choosing \"A little blue...\" as your mood" = "Mögliches Lied, das K.K. spielt, wenn \"Ein wenig Blau ...\" als Stimmung gewählt wird.";
"Possible song KK will play when choosing \"A little grumpy...\" as your mood" = "Mögliches Lied, das K.K. spielt, wenn \"Ein wenig mürrisch ...\" als Stimmung gewählt wird.";
"Possible song KK will play when choosing \"I feel good!\" as your mood" = "Mögliches Lied, das K.K. spielt, wenn \"Ich fühle mich gut!\" als Stimmung gewählt wird.";
"Possible song KK will play when choosing \"It's hard to say.\" as your mood" = "Mögliches Lied, das K.K. spielt, wenn \"Es ist schwer zu sagen\" als Stimmung gewählt wird.";
"Possible song KK will play when choosing \"Laid-back.\" as your mood" = "Mögliches Lied, das K.K. spielt, wenn \"Entspannt\" als Stimmung gewählt wird.";
"Purchased from Tom Nook on New Year's Eve" = "Verkauft Tom Nook an Silvester";
"Purple/purple mums" = "Lila/lila Chrysanthemen";
"Pushing snowballs" = "Schneebälle rollen";
"Received in mail from DAL after taking certain numbers of flights" = "Erhalten von DAL per Post nach einer bestimmten Anzahl von Flügen";
"Received on your first time seeing KK perform" = "Erhalten bei Ihrem ersten Auftritt von K.K.";
"Recycle bin" = "Papierkorb";
"Recycle Box" = "Recycling-Box";
"Red/orange windflowers" = "Rote/orangene Windblumen";
"Red/red cosmos" = "Roter/roter Kosmos";
"Red/red lilies" = "Rote/rote Lilien";
"Red/red roses" = "Rote/rote Rosen";
"Red/red tulips" = "Rote/rote Tulpen";
"Red/white cosmos" = "Roter/weißer Kosmos";
"Red/white hyacinths" = "Rote/weiße Hyazinthen";
"Red/white lilies" = "Rote/weiße Lilien";
"Red/white mums" = "Roter/weißer Chrysanthemen";
"Red/white roses" = "Roter/weißer Rosen";
"Red/white tulips" = "Roter/weißer Tulpen";
"Red/yellow cosmos" = "Roter/weißer Kosmos";
"Red/yellow hyacinths" = "Roter/weißer Hyazinthen";
"Red/yellow lilies" = "Roter/weißer Lilien";
"Red/yellow pansies" = "Roter/weißer Stiefmütterchen";
"Red/yellow roses" = "Roter/weißer Rosen";
"Red/yellow tulips" = "Roter/weißer Tulpen";
"Resident Services Upgrade" = "Service-Center Aufwertung";
"Reward for completing the Stamp Rally in the bug exhibit" = "Belohnung für den Abschluss der Briefmarken-Rallye in der Insekten-Ausstellung";
"Reward for completing the Stamp Rally in the fish gallery" = "Belohnung für den Abschluss der Briefmarken-Rallye in der Fisch-Ausstellung";
"Reward for completing the Stamp Rally in the fossil gallery" = "Belohnung für den Abschluss der Briefmarken-Rallye in der Fossilien-Ausstellung";
"Reward for making a perfect snow-person" = "Belohnung für die Herstellung einer perfekten Schneeperson";
"Reward for making a perfect Snowboy; Only available during Winter" = "Belohnung für die Herstellung eines perfekten Schneejungen; nur im Winter verfügbar";
"Reward for solving May Day maze" = "Belohnung für das Lösen des Labyrinths am 1. Mai";
"Reward from Zipper after collecting all 6 egg types; Only available during Bunny Day" = "Belohnung von Ohs T. Hase nach dem Sammeln aller 6 Eiersorten; Nur während des Häschen-Tag verfügbar";
"Reward from Zipper after crafting all Bunny Day recipes; Only available during Bunny Day" = "Belohnung von Ohs T. Hase nach der Herstellung aller Häschen-Tag-Rezepte; Nur während des Häschen-Tag verfügbar";
"Reward from Zipper after crafting wobbling Zipper toy; Only available during Bunny Day" = "Belohnung von Ohs T. Hase nach der Herstellung eines wackelnden Ohs T. Hase-Spielzeugs; Nur während des Häschen-Tag erhältlich.";
"River (clifftop)" = "Fluss (Klippe)";
"River (mouth)" = "Flussmündung";
"River" = "Fluss";
"Rover" = "Olli";
"Saharah" = "Aziza";
"Season sale item" = "Saisonverkaufsartikel";
"Season sale item\n*Not available in Europe" = "Saisonverkaufsartikel\n*Nicht in Europa verfügbar";
"Seed bag" = "Saatgutbeutel";
"Shaking a cedar tree (Fall)" = "Nadelbaum schütteln (Herbst)";
"Shaking a cedar tree (Festive Season)" = "Nadelbaum schütteln (Weihnachtszeit)";
"Shaking a hardwood or cedar tree" = "Hartholzbaum oder Nadelbaum schüttlen";
"Shaking a hardwood tree (Bunny Day)" = "Hartholzbaum schütteln (Häschen-Tag)";
"Shaking a hardwood tree (Fall)" = "Hartholzbaum schütteln (Herbst)";
"Shaking a tree" = "Baum schütteln";
"Shaking trees (hardwood or cedar only)" = "Baum schütteln (nur Hartholz- oder Nadelbaum)";
"Shaking trees" = "Baum schütteln";
"Shooting 300 balloons" = "300 Ballons vom Himmel holen";
"Small rug" = "Kleiner Teppich";
"Small shadow" = "Kleiner Schatten";
"Smug villagers" = "\"Selbstzufriedene\" Bewohner";
"Snooty villagers" = "\"Hochnäsige\" Bewohner";
"Snowboy" = "Schneejunge";
"Snowman" = "Schneemann";
"Spring seasonal DIY using bamboo (from bamboo trees)" = "Frühlings-Bastelanleitung mit Bambus (von Bambusbäumen)";
"Starting items" = "Startgegenstände";
"Summer seasonal DIY using summer shells (found on beach)" = "Sommer-Bastelanleitung mit Sommermuscheln (am Strand zu finden)";
"Summer Solstice Festival" = "Sommersonnenwende Festival";
"Tom Nook (Story)" = "Tom Nook (Geschichte)";
"Tom Nook" = "Tom Nook";
"Trade 3 fish to receive a model in the mail the next day" = "Tauschen Sie 3 Fische, um am nächsten Tag ein Modell per Post zu erhalten.";
"Trade 3 insects to receive a model in the mail the next day" = "Tauschen Sie 3 Insekten aus, um am nächsten Tag ein Modell per Post zu erhalten.";
"Underground (dig where noise is loudest)" = "Boden (graben, wo das Zirpen am lautesten ist)";
"Villager House Development (Tom Nook)" = "Bewohner Hausentwicklung (Tom Nook)";
"Wedding Season" = "Hochzeitssaison";
"White/white hyacinths" = "Weiße/weiße Hyazinthen";
"White/white mums" = "Weiße/weiße Chrysanthemen";
"White/white pansies" = "Weiße/weiße Stiefmütterchen";
"White/white roses" = "Weiße/weiße Rosen";
"White/white windflowers\nOrange/white windflowers" = "Weiße/weiße Windblumen\nOrangene/weiße Windblumen";
"Winter seasonal DIY using snowflakes (caught with net)" = "Winter-Bastelanleitung mit Schneeflocken (mit Kescher fangen)";
"Winter Solstice Festival" = "Wintersonnenwende Festival";
"Wishing on shooting stars (April 20 - May 20)" = "流星雨许愿 (4月20日 - 5月20日)";
"Wishing on shooting stars (August 23 - September 22)" = "流星雨许愿 (8月23日 - 9月22日)";
"Wishing on shooting stars (Dec 22 - Jan 19)" = "流星雨许愿 (12月22日 - 1月19日)";
"Wishing on shooting stars (February 19 - March 20)" = "流星雨许愿 (2月19日 - 3月20日)";
"Wishing on shooting stars (January 20 - February 18)" = "流星雨许愿 (1月20日 - 2月18日)";
"Wishing on shooting stars (July 23 - August 22)" = "流星雨许愿 (7月23日 - 8月22日)";
"Wishing on shooting stars (June 21 - July 22)" = "流星雨许愿 (6月21日 - 7月22日)";
"Wishing on shooting stars (March 21 - April 19)" = "流星雨许愿 (3月21日 - 4月19日)";
"Wishing on shooting stars (May 21 - June 20)" = "流星雨许愿 (5月21日 - 6月20日)";
"Wishing on shooting stars (November 22 - December 21)" = "流星雨许愿 (11月22日 - 12月21日)";
"Wishing on shooting stars (October 23 - November 21)" = "流星雨许愿 (10月23日 - 11月21日)";
"Wishing on shooting stars (September 23 - October 22)" = "流星雨许愿 (9月23日 - 10月22日)";
"Wishing on shooting stars" = "流星雨许愿";
"Wrapping a present" = "包装礼物";
"X-Small shadow when fishing" = "钓鱼时非常小的影子";
"Zipper" = "蹦蹦（复活节npc）";
// Added 2020-05-12
"Sea" = "大海";
"Sea (raining)" = "大海 (雨天)";

// Added 2020-05-13
"See more" = "查看更多";
"See less" = "查看更少";

//Added 05-14-2020
"My data" = "我的数据";
"Collection size" = "收藏集大小";
"Export my collection" = "导出我的收藏集";
"Import a collection" = "导入一个收藏集";
"Imported with success" = "成功导入";
"Reset my collection" = "重置我的收藏集";
"Your AC Helper collection file was imported with success." = "你的AC Helper收集文件已经成功导入";
"Are you sure?" = "你确定吗?";
"This will delete all your collected critters, items, villagers and items lists" = "这将会删除你所有收集的生物，村民和物品列表";


